琴晚kelly罵得我好岩

我係一個大hihi......

hi

到底奸奸依家過成點，最近還好嗎。

我真係唔hihi都冇用

搵我？

你個hihi

燃點香煙喝啖酒，所以不快都溜走

狗肉